\chapter*{Реферат}
\thispagestyle{plain}

Пояснительная записка содержит \pageref{LastPage} страниц (из них 3 страницы приложений), 2 рисунка, 8 листингов. Количество использованных источников --- 17.

Ключевые слова: управление проектами, Kanban, DevOps, Docker, Continuous Integration, Continuous Delivery, процессы разработки, конфигурационное управление.

Целью работы является выработка и реализация процессов командной разработки проекта и создание средств автоматизированной доставки и развёртывания системы RWMS.

В разделе \ref{Chapter:Analysis} .

В разделе \ref{Chapter:Theory} .

В разделе \ref{Chapter:Implementation} . 

В приложении \ref{Chapter:Appendix:Definition} приводится исходный код, иллюстрирующий способы автоматизации различных частей процесса разработки системы RWMS.